## 概要

116_vgm2gba_vblank
だけでなく

118_toheart_bgm_test
121_lsdj_bgm_test2
も参考にLSDj→lsdpack→vgm→vgm2gbaが出来るように色々改造したもの

テストROMでループ再生するときはSelectボタン

C言語久しぶりなので変なミスがあるかも


Q. ROMどこ？

A. _binの中。116_vgm2gba_vblankのtest.gba(gbfs結合前)はtest.binに名前変更。実行可能なtest2.gbaがtest.gbaです


Q. .gpsg(vgm2gbaの変換済binと同じ仕様)はどこ？

A. tool\vgm2gbaの中にあります


Q. .songrawを.gpsgに変換したい

A. *.songrawがある場所で_make_gpsg.batを実行すると一括で変換 (要Python3)


Q. gpsgをtest.gbfsにパックする処理が_make_gpsg.batにないけど？

A. makeに組み込み済


Q. test.gbfsどこ？

A. resの中。makeでパックした時もここに配置される


Q. quick.bat って？

A. .gpsgの再変換とgbfsの再パックを強制して素早くROMを生成する


Q. make quickもあるみたいだけど？

A. なんかmake内でbatを実行するのが上手くいかなかったし眠かったから

   .songrawを編集した時はquick.batを使えばいいんじゃねって感じで解決した

   これを実行しても.gpsgの再変換はされないので注意


Q. quick.bat はどういう時に使う？

A. songrawを編集してすぐ音を確認したくなった時。

   songraw→vgmc変換→gbfsパック→ROM生成→エミュでROM起動まで動く。エミュは入ってないので適当に書き換えて下さい

   main.cを s32 sel = 2; と書き換えれば起動即SSG8が鳴る。こういう地味な作業の繰り返しこそDTMって感じ（

